全世界有咩海冬天一定會結冰

雪就見得多
但我想花一個冬天既時間, 睇一個海點樣冰封, 再睇一個結左冰既海點樣溶

渤海冬天會否一定結冰? 如果會係咩月份?
庫頁島對出海域會否一定結冰? 通常咩月份?
加拿大同美國接釀Grate Lakes一帶(Toronto/ Chicago)是否一定會結冰? 咩月份?
芬蘭灣是否一定會結冰? 幾時結幾時溶?

謝解答

北冰洋?

去唔到, 太難去

IQ題來的?

波羅的海

仲以為係IQ題
樓上一個北冰洋 完美解答

我諗應該唔夠凍, 莫講話結冰, 雪都冇乜

海水會結冰架咩？

哩絲就拉人 咁藍絲拉咩

white sea?

會, 要好凍先得
以我所知好多地方雖然有雪, 但海水,河水都仲係液態水

邊度叫白海

呼拉圈

鄂霍次克海

俄羅斯... 不過先得14日免簽證入境

更正: 北極, 南極除外
太難去既地方唔計

屌你係咪on9

裏海

屌你要嘅環境本身就好極端,你o係香港整個雪房,擺個浴缸注滿水就算啦屌

北極圈都難去都唔知樓主可以去邊 又嫌遠又冇簽唔夠長
去海洋公園企鵝館囉

baikal

北海道.......

on9...

上年年頭路過海嵾威
已經可以海灘一路行出去
只係負10度左右唔太凍
飛機有直航

係咪坐S7航空去?

唔識申請？

royal級，你唔會去到

你老母啲閪水一到冬天就會結冰

李sea

北海道網走
有破冰船tour

佢要望住個海結冰，長stay

鄂霍次克海
楚科奇海
哈德遜灣

俄國北部啦，俄國咁緊張不凍港就知個海經常結冰

要睇海冰真係北海道最易

以我所以北海度雖然多雪, 但海水仲係液態水

海嵾威真係會有海冰咩, 但據說海嵾威有個匿稱"不凍港"喎

加拿大哈德遜灣好僻好荒蕪個喎
quebec海域如何?
或者great lakes一帶有冇冰

你認真？ search 吓網走破冰船啦

當時散步影既相
海平線個粒黑點都係人黎

屋企雪櫃睇住啲冰結 夠曬近

佢要一定，網走唔係一定

前面喎啲係沙嚟？

北海道 阿寒湖

唔係北冰洋/南極洲
好難成個海結冰

波羅的海最北部瑞典芬蘭邊境基本上一定結冰，香港有唔少團去 Kemi 玩破冰船之類，旅遊業比較發達應該易去

阿根廷冰川？

海參威唔係不凍港, 咪信D content farm 9up
年年D冰結到全世界出海溜冰

北極圈係好易飛到過去

點解唔係一定

呢張會清楚d分到沙同結冰既海